[利區唔好入錯]利物浦 對 車路士(II)

唉屌

睇黎呢隊波西到連高普都救唔到

屌個哨既係咪on9

有無iPhone 都睇到既link

黑色一月

主場四連敗
好撚野啊

威得半季
分又拉唔開 聽日又跌落第5

屌個哨唔屌個wall同米仔

屌你老母，換走簡條撚樣啦

米仔又多一張gif可以用

其實入波果球 神軒驚波都有小小責任

2月了 繼續頹勢

通常快開係中圈附近 吹雞開係近禁區 直射或斬入禁區

屌那星 個球證on9果個時間吹？

場場都係霸住possession 輸死球反擊 打唔入輸波
睇到好灰

想換人,又冇人換

咁近既罰球 通常見到既都係大家企定哂先開波

仲要米好似聽唔到雞聲咁 仲叫人行前D

總之呢球波就好撚ON9

古仔今日都踢到成pat屎咁

一撚早出mane啦

MAKE US DREAM

算了 做定7弟了

能夠係Liverpool一個星期見證三場敗仗係我既榮幸

黎緊主場仲要對熱同阿
6連敗easy

記得蘇7有場大禁區邊快開入波俾球證吹返轉頭 好似打金絲雀唔係好記得

米仔係on9無得走
個wall企位有問題亦都係米既責任
無得賴

劇本，下半場攻唔入，比人入多粒，提早完場

佢好多波都唔敢向前
下下cup 返後 好似驚又傷咁

有歐霸心足lu

搵個識控節奏既中場中得唔得

成隊波touch太差

屌你老母卡頓保

關咩事
係就唔會快射屈擋波黃牌

好似得老母果球遠射，9跑成半場都冇攻勢

其實真係射得靚無乜野好賴😑

係因為快開拎左球權唔俾企得太近

比錢去睇西波辛苦哂

唔知以為黎緊好多波踢
成日錫住d人唔用

睇左賽程

候城 熱 李城 阿狗

阿果場仲好睇

屌我訓喇
冇心機睇埋下半場西波

ching幫幫手
咪再入場ok?

又冇歐聯踢 暑假又唔洗買人

半場唔換mane 1分都拎唔到

好波

劍指歐霸

全面崩盤

乜球例上有用距離為自由球分類

利申唔熟球例

單線都咁撚7

君子屌球證俾罰球同埋屌米佬on99未ready

佢個樣好撚嬲

自己柒又球證怪囉 當然做好自己唔會出事
但遇著正常球證 慢慢排唔會有問題

半場最差好似係古仔同簡
古仔應比唔比，諗完先比又遲左
簡一貫發揮 :0)

唔算係球例 係慣常做法 習慣黎

間接同直接
姐係所謂一腳波定兩腳波

廢奴仲衰過屌簡

睇BT SPORT 謝4講緊呢球..
個球證吹雞個下完全無望過米仔

望右再望雷斯...痴撚線

同埋波力克笑得好撚賤...

出mane未？

Gerrard: "Simon Mignolet surely after this is going to hold his hands up. The whistle clearly gets blown and he is in no mans land."

下季踢歐霸拎champ拿歐聯資格

出唔出都輸架啦

下季又可以專心聯賽

都唔記得屌左簡幾多場,場場都係一撚樣,同其他人撞哂位,又耍死去

廢奴好似自從轉左髮型後，冇哂態

今埸後備唔係幻幻就睇下廢中幾時先換人

半場mane啦

貼定

咁唔係分左自由球同死球咩
中圈快開直射入龍唔計架

貢慘豬，好彩今年睇對鏝同謝隊走嗰年都係蠃波
我係anfield 睇波都係100%win 波

阿狗準備了

we show great唔識串

之前曾經喺度問過呢度巴打去anfield，不過feel到西波所以唔去,睇黎個決定係正確

Can同老母都係後備料

搬去英國啦

老老實實，雷斯射到咁，保方、ddg、古圖斯都未必救到，只係完全未ready on99企係度太柒

阿記都開始反cup了

屌，仲係未換人

Dahoud

衣球真係米唔夠集中，快開估錯pk雷斯射程比個fotmob嘈醒點知係對面入， 睇到40min可以見到冇力

大家有信心米神會救到，如果佢唔係on9

Liverpool not used to kicking into the Anfield Road End second half - Jordan Henderson has just led several team-mates into the wrong half.

中圈快開都要助跑先射得入掛咁遠

靚到咁，係救唔到既，

但係唔係咁樣柒法失球波

佢吹完即刻射都可以幫下米仔口
但呢球米仔似聾左多啲，隻雞響左三秒，佢都仲揮手跳緊舞，係見到個波飛埋黎先觸電咁樣

今季主場個cam其實都柒
睇完其他再睇返勁辛苦

冇歐聯人都唔洗諗 袓記多仔都爭佢

佢唔係咁on9望第二到有撲唔會有人屌佢架

軒人牆柒都好似唔係第一次

荷蘭足球先生神射手

我都想啦
那有錢

Where's mane

阿狗都準備反cup

La 同老母調位踢好過

屌簡玩撚完未

頭十分鐘入唔到波，唔洗指意有分落袋

呢個真 根本冇集中, 以為人地老馮會慢慢等佢

明仔

廢奴垃圾

屌你老母f11

唔洗找

廢奴

廢明奴真係廢，攞定射都仲得

...

屌

MATIP都好明顯冇態 咁耐冇打比賽 高普都要出佢

F11

diu

屌你老母費明奴

我屌你老母費明奴屌你冚家

屌你老母

明仔
係咪想開年

即刻射岩 但係射到咁

賣啦屌

笑撚死

咁多時間射到咁

屌你老母呀 F11!!!

屌有冇再廢d

唔出點攞返個態

費奴踢乜9踢

咁講真用卡搭老虎真係457都得

話撚左廢奴垃圾嫁喇，之後撐佢班人係邊

世界級射門

咩玩法呀

控多下都得啦廢奴

係咪飲左幾杯先入場

屌難得做到入去
射到咁撚樣

我都做得好過佢

Bobby

可能係成場唯一機會

學界射都入啦

agger

屌..真係難得有得打反擊人地後防咁撚空

屌那星，呢球一定要入啦

老虎

呢球要讚古
四圍一都交到

成日都浪費呢d大好機會

我寧願你中龍

文尼換廢奴啦

老虎鳩射。。。

後防做乜撚。。。

老虎射條撚咩

作為前鋒呢球一定要入

米膠個近柱有個lone

邊個踢衰一球就換走

軒準備兩黃一紅

龍門都要入啦

廢中肯換人未

有時文尼都會9下9下， 但費9左好多場， d鬼鼠過人果排好好j

老母

傳波都99地

成隊都冇態 死撚得

只唔只一球呀
未見有一腳好波

廢奴鳩左好撚多場啦

衰左成個月

極度懷疑開始冇力

咪撚又八十三分鐘先換

對雞湯個場咪有態

成個月得呢場入波

屌你老母..球藍天射球我嗌撚左出黎

要換就換簡先
前面三個衰極有個譜

唯一有靈性，係得果場

因為落後緊
7x分鐘應該有一個換入

費奴已經冇鬥志
留係道做咩

米仔

放返一兩場bench啦..

其實想換力子打多瓣高波

上季踢am 隱隱下形都會入波/助功
今季全程都係妹下妹下又一場

91min換

彈落人地隻腳到全場tiki taka咩屌你老母

打利真係好易， 早排勝波formula黃金30 分鐘守得住就得， 上半場守和利下半場一定腳軟

1:1

換史獨 MANE啦
史獨踢舊主應該會醒神

老母1：1

yes!!!!
老母！！！

繼續屌！

應該要帶生粒波既人又onetouch
應該踢爽d一腳彈既又死hold爛hold

又係軒

屌你 lag機呀

神軒

邊個岩岩話老母後備料

老母又係入頭鎚

老母love u

😂

換老母定係簡

老母!!!!

上呀屌你老母

摩西斯報恩

軒巨

韋拿老母！！！

又係頭鎚

見到入波心滿意足

我上個post話簡＞老母
可唔可以收返

入啦屌你

再屌多兩錢重ok?

米拿上腦

老母又係頭鎚!!!

米拿+老母

繼續屌

追和先死stream
老母

食住個世換文尼入場喇

老母！

入波前都一定係簡架啦

Yes 追番1粒先

軒既45度出波

廢奴同古都係後備料

唔得 再屌爆佢

老母個頭仲勁過隻腳

正想話換老母走

可以
簡既地位無人取締到

睇睇下Buffer
到睇到一刻老母

右邊出搶住出波果個好波，睇唔到邊個

米拿

要出mane 啦 禁制啦！！

又比軌玩熱血反CUP

真利

再俾d力啦

換文尼出黎啦屌

隊長

食住條氣啦
換明仔
出黑鬼3人組

入波先，無得反cup

啱，最少過埋呢場先

熱血鏟人

屌 死緊link

斜線斬俾米拿係咪神軒
呢下靚

軒隊手術刀45度

yes

軒隊出得好靚

手術刀

早d換mane啦 食住個勢

軒又黎

軒巨繼續斬

文尼出黎整多粒

其實係摩西助攻

收到風高普搏守和唔出文尼費時傷

軒出得靚..可惜簡慢左

正路
要儲印花

軔

懷疑陳豪覺得對利唔住特發助攻

Fuck off Chelsea fc chant

如果係TAA 已經被撚

簡打前左好似幾好

唔撚敢j 好驚又燈死隊波

hay free kick
by lalala

1:1好啦 買撚左和

其實諗諗下 可以屌簡同米拿掉位
點解廢中唔咁掉

今日新簽個右閘幾交得貨 唔反高普了

對面摩西斯今場都7下7下踢過利有感情

對住夏神都好難唔被撚

食住個勢出mane加多側擊

簡

死撚開啦

廢奴慢撚到

唔差啦

圖書館咪比人chant君子先得㗎

陳仔起腳好撚慢囉。。。

當你燈，我就算數

咁又係 mane 幾時出黎撚人

可唔可以買埋客勝

我吊你老母can

差d燈到2:1

CAN射得快D就有機

nice try

控落黎個下幾靚

儲印花 不了

頭先半場happy播左陣阿記
屌個主場嘈撚到 好正

Can 真係慢到一個點

痴得靚
控果下就

cup左腳嗰下

屌簡痴得咁靚 但係佢好慢

我今晚食哂屎咁

買埋車下對入球

真常衣下係撚人波， 佢慢到一下比人封晒

下半場節奏快左 攻得入！

屌你個下唔吹呢下吹

癈中
換文尼入場喇
係谷埋呢啖氣㗎渣。。。

廢奴真係無腳好波

古好耐都未入過波😂

叫大聲左嫁啦
上場對聖人 全場都係聖人fans聲

聽日上庭呀麻你個廢柴

陳豪想送12m

咪就係
過左70分鐘實比人屌打

Georgino Wijnaldum – PL career record
14 goals in 29 home apps
0 goals in 31 away apps
#PL #LIVCHE

隻手有動作

米佬

停雨了

腳軟時間u know

仲唔換衫mane

主場狗

收埋左文尼

文尼重未熱身 出我切柒都得
又儲印花啦

高普真係唔鐘意換人

不過踢得咁順又真係好難決擇

廢中又想儲印花

捨得換人未

你見米拿都腳軟就知出事啦

換文尼啦好嗎

Can啲決定好慢
一控住個波個腦要諗兩秒先

講真 夠鐘換文尼打亂章 唔想比人再反超

過多10分鐘先啦

屌人地個kante

啲分邊有冇一次成功

又救心。。。

幾時先比la打返中路

世三今日腳軟

隻哥狗咁都有意識飛落去 好癲

要燈了

咁撚貴飛翻嚟。。原來係儲印花

Kante真係好搶得

kante勁撚到

頭先米拿咁mark willian幾驚佢手球

人地又要出柏度 好撚驚

古廢啦齊死火

lalala

出文尼未

想重心低d 易剷

古

Kante防守整致
如果軒都有佢d防守

個勢好果陣唔撚換mane
高普做乜阿

文尼

70分鐘了
腳軟時間開始

高普就係個勢好就唔會換人

Hendo 斬波同can個d個分別大撚到

出親都有貨交

軒巨又出手術刀
陳仔

軒45度出波

唔同級數，點比

屌簡好似企前左好多

軒傳中好撚靚.....

Mane

軒式45

屌簡你個死餓底

神軒又靚斜斬

Can好似打完幾次飛機未回魂咁

李城

手術刀vs罐頭刀

換世3

換世三

7x分鐘都唔換人

對狼隊得老母踢哂90mins
其他人冇咁快腳軟下話

世三今日又唔多ok ge

踢得好

Mane準備出了

屌你。。。
八十分鐘先出

狗達比人捉到

又恰9神軒

倫敦三寶一齊失分😂

比la子打返中間啦

仆街
陳仔無腳好波

如果捉得緊
狗達真係無啖好食

咪撚燈

Maneeeeee

換文尼

乒乓孖寶今日真係 .............

冇左腳仔，左路幾球撈唔翻入黎

燈

12碼

仆街。。十二碼

12m

On9

兩個CB一齊派

輸了

點解快咁撚多

Gg

屌你咩

米子

屌米

米

米子!!!!!

米神

利po真係邪撚到

吊

屌你插水咁撚明顯

MATIP好波 成場都鳩下鳩下 送埋12M

我米

唔反米了

屌米屌得咁開心

干地死狗

仆街

一號門神非你莫屬米仔

米！

米真係一啖屎一啖砂糖

天意吖
係時候反cup喇

米狗好撚煩...派完膠又救12M

點呀!!

人地都就拎冠

百屌成材，繼續屌

ball don't lie

米終於醒返次

12碼先係米子強項😂

真係好彩走左夏神

米仔好波

黎喇 食個勢上呀

邊個重反米？

成也米 敗也米

一啖砂糖一啖屎

好彩對面換世三

死車狗死全家

唔好唔記得 人地個反擊係點黎

出屌摩啦 左邊咁空

唔該大家專心依場比賽

屌你老母車路士

決定今個星期唔反米了

未完場..一陣米子又比驚喜大家

出摩人地willian會好開心

廢奴換屌摩 比米拿打中

米拿冇晒力

咪撚係。。

米尼又訓低了

加個力子掟下高波啦

老虎點解甩左？睇唔到

重反唔反我？

米拿已經好努力

純粹標失

出屌摩都講得出

出屌摩不如頭寒

米尼放左路爆會唔會好d

博3分啦

阿狗失分

屌大力啲

對面係咁攻佢果邊

換走簡啦

串球證

果然係我利嘅龍
又派膠又神救

阿狗完場

未完場唔好定論住

廢中又開風筒

出左米尼未又係打左邊

高普
成日屌第四球證

米拿好似冇力

出法比了

米尼

阿熱雙雙失分
得轟勇奪3分

阿熱

Sor打米文打到好亂

kante真係異品，170可以同屌簡搶波搶身位唔輸

換個前鋒出黎啦

又帶開多幾分

比個波文尼一下就傳到中 effective 勁多

比多d mane

屌。。要食救心

簡太廢姐

米拿都跑唔撚郁啦

明仔成場真係一腳好波都無
做乜撚野

米拿真係有d 虛 真係要換

放比文尼鳩跑啦屌

腳都軟晒

手足真係咁想見到屌麼？

米拿冇氣，淆淆地

仲攻左路 換mane 就放佳尼同mane 鳩跑啦

球感又唔係差，但啲first touch食晒屎

費綿奴😭

高普又要印花

換力子啦屌

出神鋒沖散佢啦

最後呢十分鐘
又要。。。
平安鐘+救心+脷底丸
我利通病

佢先係真契仔
尻左咁多場仲要醉駕都有正選打
沙高

佢傳波4 5球先有一球正常
太大力 唔夠力 傳比對面樣樣有

屌爆我轟

屌簡呢球頂得唔錯

出力子換費奴好過

米拿>力子 然後搵軒踢閘啦

好似醉駕之後有一場好波 之後一直尻

好撚驚隻癲狗

大佬呀 老虎好撚廢呀

快換力子啦

好撚驚沙皮狗

都唔知沖唔沖涼好

can 成撚日交失

印花

matip mark得好

未出汗 唔洗啦

馬貼mark高佬真係有一手

F11廢到

米拿腳軟

我屌
老虎垃圾

平安鐘

買中堅唔該

對面後備出到黎幾有用

真正無腳好波..

大好機會俾到咁

轉會𥦬閂左

好彩柏度腳軟

好感動，係高登果陣得我一個屌佢

會唔會被絕殺

平安鐘+救心+脷底丸

根本冇人識入波
打條鐵咩

廢中換第2個人我切j

轉會牆嚟

8成

法比d波毒撚到

軒巨 今場真係打得好

咁都唔換on9

高普真係

冇古佢真係生存唔到

屌
干地對鞋好靚

87分鐘都只係換左個

屌老虎

Kante勁撚到傻

古一沉佢都收埋皮

米拿真係腳軟 完全冇力

費奴踢到咁都唔換

干提都係痴撚線

89分鐘先用力子

柏度 平安鐘

痴線 差啲1-2

食屎啦廢中
又唔換人

啲身位

個心飛左出黎

屌你唔會再遲d先換

之前傷q哂人就話無人換唧，而家有人換都唔早換

廢中覺得個bench廢又唔買人

換lalala都唔換屌簡

換屎毒出黎舞龍都好呀屌

人地中場既後備係法比加斯，我地係史超活

屌你，人地換哂啲好氣好氣打我地即刻唔同哂
我地呢

得防守數據係叫ok,傳醫院波果d由上季屌到依家

師兄中重點

屌你廢奴生性佢一個都入兩粒啦

f11

痴撚線

我地正選係神軒

屌 明奴

屌佢老味

後悔果班個樣

插水加個頭髮濕左好柒

明奴呀
可惜

飛機個下 一諗到就嬲

費奴把握力差到

甩甩地頭髮

李城又輸 降班啦柒頭

簡迪真係好勁

D波古寒到呢屌

咪撚係

嚇撚死冚家can回防散步

冇左佢李城差好遠

識贏波未

Kante真係痴撚線

個陣仲有ching撐佢

所以利半季有第二簡直係超額完成

又幾秒ayi

唉 又失2分

完

冇四連敗

和到都笑啦

撐唔落 個下離撚哂罩

最後居然係因為米救全家

屌 人地個巴舒亞衣仲慘
92:45秒先入黎

仲排到第4😂

史獨見到一定好撚嬲..咁樣都唔換佢

屌你老母，贏錢開心啦

和波都收貨
明奴果球飛機大大聲屌左出黎

費明奴我屌你老母

仲有最後頂到咁正

我鳩up嫁炸

講真屎獨防守比力子差
但係應該出屌摩幫/換米拿啦

前面兩隊一齊失分我地又失

L6今場膠撚到

agger
起碼止輸先

獌又有得後上

好似毒撚咁俾人當臭四

廢奴D數據究竟點黎
晴天射球 交波俾對面

呢球後面有人壓佢，可以諒解既

但係下半場初段個機會

比人禁住想佢點
佢下半場一開始嗰球就真係要屌

自己都無態 有乜好嬲

契仔

馬貼仲膠俾失十幾球有兩球差啲玩完，仲有球十二碼

換佢出黎企

咁都仲係利神射手，其他人

feel到成隊波今場係超超頻
下場實死撚硬

應該俾多d時間力子

起碼唔洗主場連輸先

廢中要d中場係咁chur 見到個bench真係得啖笑

人地摸西先係咁撚我地
我地嗰時隻摸西先廢到要彈鐘

matip真係好差今場

絲打真名上連登？
我會唔會識你

算係咁啦，對面果個哥狗黎

屌佢老尾炸彈黎

屌 點解費明奴可以踢足全場

今場chur到

明子點解把握力衰左咁撚多
睇到燥

費奴果下唔控落黎真係屌左聲
不如用lulu防中 軒打簡個位

佢把握力一向差
就算係利打得好果輪佢入到波 佢都浪費唔小機會
果陣只係造得多機會

佢要坐監反省下

對住最近個勢咁好嘅轟都和到，仲保到第4
咁樣諗會開心啲

之前仲拎firmino 啲防守數據j
不如轉打中堅

臨尾文尼係中場拎到波 奧歷治死都唔理個位岀黎

因為佢係前鋒防守好過你同史獨
不過把握力係柒

神軒個位真係無人取代到

仲lulu

屌你老母，廢奴果球飛機，我屌到嘈醒哂全家

跟本中場三隻必定係 啦軒老母

下場唔希望見到廢奴同簡

聽晚就比獌追到一分
之前仲lead住六七分

佢要壓後防麻 車仔中場都成堆人

防守靠犯規

再反我就用念力屌死你地

兩分

想幫你含撚

聽晚獌又輕鬆3分

今季岀親lulu都無乜好野

top3廢

聽哨啦傻鳩

lulu 反應真係唔得架啦

廢明奴控波可唔可以控好d

lulu前排先入完一球，仲贏波
不過對手英乙球隊

兩場杯賽出局咪就係出lulu囉

利後場係好識派膠

其實米拿打中場好好
屌簡踢閘啦

Lulu? 新年逗利是逗到傻左？

完全唔似巴西人踢法

聽日鏝贏埋就同分，獌就差2分
上面果2隊又差1分，好剌激

廢奴神經刀 入硬就唔入 高難度先入

有冇daddy屌柒球證GIF 好熱血

佢控波好好架喎，係決定差定傳失波

踢到咁執番一分算係咁

遲下so7潮文改個名就用得落廢奴到

明知廢都冇得變先係最慘

唉又贏唔到

屌 個下飛機
本場最黃金機會

明奴有機會去疤先講

完全唔明死攬廢明奴做乜鳩 重有個換人又唔1月

之前已經個態好飄忽 估唔到可以忽到咁

仲死得人多

淨係出返mane 拉返lalala落去就夠
Can後備

再下場我利又幫侯城護級

嘈醒咗屋企人

我阿媽都處理得好過佢

Can仲慢過米拿

我都係呢下叫醒左老豆同我睇波

你阿媽

聽日上庭等坐返十日八日

提提大家，一陣返工

Can 費明奴 古一招

介紹比廢中識ok? 想簽佢

傳聞利專門劫富濟貧
而家對強隊又搶唔到分, 對弱隊又鍾意送分
典算呀

用手機睇波 差d一野扔鳩左部機埋牆

等食個靚早餐返工

垃圾一月

希望2月好d

中游球隊係咁啦

暑假真係要買左閘，米踢到7x已經冇氣

初5咁既面口

不了

2月得3場波

唔洗諗...2月都仲係地獄賽程..

阿熱侯李

今場mom邊個

古今場雖然踢得麻麻 但見佢都好肯交波無浪射

已經斷左連敗

軒啦

寧願佢射翻兩三腳

鬼咩 連波都控唔到

四連敗

古積好返未 好耐冇見佢了

米仔隻耳

老虎始終係衝動型，鐘意標波，但成日標失/give foul，而且技術速度唔係好，打high line戰術其實對佢係辛苦，之前踢得好既比賽一係對面廢，一係咁好彩自己top fit。但任何球員都唔可能場場十成狀態，當得八成甚至六七成狀態，就好靠隊友點幫你同埋自己點自我調整，但明顯呢兩樣都唔係幾做到。

又係成揪倫敦隊一齊攻陷利市

交失控失好多下喎
完全無態

龜頭式防守

Mignolet: "I am happy but the feeling is disappointment after the game. We deserved the three points today."

Mignolet: "I didn't hear the whistle when Luiz hit it early."

一齊護級

候城 難打阿

古大傷完都算
肺愈踢愈敗家
望文尼唔係有傷在身可以踢多d

下場要踢好啲呀古仔

利真係專幫人反底
雞湯主場搞掂咗聖人

李城再唔贏就入降班區

撩下耳屎啦

Liverpool defender Mamadou Sakho is set to join Crystal Palace on loan.

聾米

以為最後廢奴換史獨啦點知乜都無郁食屎疫苗廢中

隻眼唔睇野㗎

今季大把人做低聖人
係得垃圾利

高拿仙納

上半場禁區頂 睇定射個靚波唔難
控都控唔到

望下修仔對中堅

道歉左又唔自用

睇見老虎就燥

好彩有其他隊一齊7

唔係仲諗買人呀

聽唔到雞聲你仲想佢睇到咩

佢係唔睇個波姐

N'Golo Kante's game by numbers vs. Liverpool:

9 tackles won
5 blocks made
2 clearances
1 interception
1 chance created

Everywhere tonight.

呢條友好撚勁

3v3控甩果下我都屌左聲

有冇沙高轉會消息
利申唔想佢走

話說李城又輸

古廢啦同時死火真係

抵你攞兩次英超啦

應該要買佢啦

On9 球例無講明吹雞先射得架
下次醒D啦

堂堂法國隊長俾人撚狗咁撚
你話其他中堅勁都話呀

費奴已經好多場都好廢

Big Sam: "Kone is a possibility as well as Sakho from Liverpool, but I don't know where we are with them. It's been a distraction today."

最尾十分鐘完全佢阻止反擊
痴線佬

邊個法國隊長啊

那來的自信

9成借晶宮，今朝個人已經到左果面，好似係

打fifa超屈

聖人兩個主力中堅一個走一個傷
用Yoshida
呢排防守垃圾到

借走左 晶宮

其實排個人牆都唔靚啦
不過就算企定都應該救唔到
不過個下foul根本唔應該比就真
人地旁述都話唔應該比

轉會牆係咪仲有一日

不要再說了

老虎輕出左，攪到馬貼要1on1哥狗

Ut愛將黎

李城今季食屎原因之一

啦擺明就簡 打唔岩位

早期入咗張otw fatfat

守撚死利狗

應該仲有1-2個鐘

條友表現一來好睇隔離個個狀態 根本預左下下要幫佢包底
二來好睇條友會唔會又無啦啦發波瘟 個d醫院波同鳩扭真係玩死

借姐 仲有機會

聯賽杯四強對住某隊都係用呢兩個中堅，重要作客都贏

你on撚鳩
吉田今季踢得好過方迪

Gerrard's celebration to wijnaldum' goal

獌輕鬆攞杯

臨開波8個字近乎絕望有個呀伯40鎊用季票帶我入

咁又點，咪又係豬波

話人垃圾但人地兩回合守死自己

垃圾利用屎眼睇波
redmond就j
吉田就屌

英超都應該兩回合守死我地

fonte點解護級都唔留修

諗起力查係利市打比都係咁叫
真利

國家隊都打過隊長架

佢應該諗住去大會但係無人要

永利啦擺明

好難明d鬼佬諗乜
可能係佢個基友老虎撚叫佢去

半季前果個就大把人要
transfer request都遞埋邊有得返轉頭

高普到時又話搵唔岩人

可能有人工加既

Jurgen Klopp on drawing to Chelsea: "We got a point. No historical record, thank God."

[

發現米互射12碼就一球都救唔到，得一球個d就上身

我地唔係冇錢 係冇岩球隊

我真係恭喜你牙

點帶

我改過啦

利物浦不嬲係地底泥

Most Premier League goals & assists by midfielders this term:

Adam Lallana (14)
Gylfi Sigurdsson (14)
Christian Eriksen (13)
Dele Alli (13)

16最佳英人

但進攻又冇拉莫斯、雷斯咁勁，甚至控波傳波馬貼都好過佢

好在今週阿記主場輸波， 熱又和波

Liverpool have now failed to win any of the last four home Premier League games against Chelsea (D3, L2).

但佢當自己有咁勁

插花

施古臣

黑貓拎到分唔意外
椰子不嬲下半季發力

last four但d3l2即係點

是但啦

係咪換左一次人咁大把？

熱狗 一隊兩個咁癲 加kane son唔洗玩

學agger玩遠射

Klopp: "The atmosphere was outstanding tonight."

我地仲好似一球都入唔到人

sun年年上半季：今次你仲唔仆街
季尾

大戰都圖書館就真係轉會算啦

90,分鐘換力子

Klopp: "Simon was obviously surprised, but even so it would have been really difficult."

同意上面講lovren真係唔係正選料
鬥硬淨鬥高波佢掂, 但標波問題好嚴重, 防守決定有問題
仲有啲三四十碼遠射係咩事

但唔駛賣既, 下季買個正選中堅囉

希望出年真係唔洗再見到新狗

同椰子天作之合

你up乜鳩呀

Gerrard: "Klopp knows the team are back. They have a very good chance of finishing in the top four."

晏菲路圖書館

求你唔好燈

Tackles tonight:
16 Kante
4 Henderson
3 Lovren/Milner/Can/Wijnaldum/Luiz

痴撚線

最後冇頭4又要比利狗屌

講少句啦

雨戰個個比波控波甩哂腳

其實成日俾人打反擊 3打2 4打3 都好難守

Gerrard: "I think come the summer there'll be four or five added to this squad and next year they'll be very strong."

咁又唔會
最多未講果陣叫佢唔好講姐
屌返佢轉頭真係好反智

又燈

Liverpool are the only team still unbeaten against the top 6 in the Premier League this season:

WDWDWDD

Points: 13
Goals: 10
Conceded: 7

而家我接受唔到圖書館咪捧過第隊
精壇利迷教落

入場之後輸波都比人屌黑氣石啦

點解我地tackle俾人撚狗都可以咁多控球率

想睇卡拉雲同馬貼同場
打3中堅出晒佢地3個會點

講真今場高普係想嬴既就唔會90分鐘先換origi啦

對面有幾可控定個波搓
全部截完一係自己爆一係放上去哨

廢中不嬲係唔肯冒險嘅人

其實前場要迫 一俾人穿到實人少打人少
對面有啲突破扣關能力就肯定收皮

利狗係咁低賤架啦

個勢咁好唔換

佢同佢個仔都有季票
但佢個仔返工冇黎
見我企係度就問我要唔要飛

喉嚨已沙

根據一月表現 三中堅一定俾人屌打 中堅放題

屎毒睇嚟都係玩完

三個咁撚鈍點打三中堅呀

成日覺得利記打三中堅會係係再擺軒後多格當中堅用

仲要係the kop

真係唔知沙高係咪雞姦過禿高

踢箭頭又好踢左ss又好都應該早d換啦
一來費明奴今場
二來佢踢左ss理應屈到azp頭鎚

慢撚到咁 出黎散步不如出origi

摩西同azp果個位幾撚多空位

唔會啦 係就場場打足
沙高條撚實又長又粗

同個阿伯fd左未

JK: We wanted more crosses, Coutinho between the lines, Can getting into the box, that's how we created the chance and caused them problems.

咁都比你屎忽撞棍 我roommate今朝都係anfield個counter買到

班撚樣防守真係好唔專注

失個球已經係咁
輸12碼又係咁
好多時都係來自換人之後或一兩球界外球唔專心輸死球
連埋之前對史雲斯,我地呢幾場D失波真係好撚ON9

幫廢中含下撚可能仲有機會

係
所以人地打反擊左右閘同軒一定要截到
一穿就對住兩個中堅

Klopp: It's ok. I'm really fine with the performance. I'm really happy we are still part of the league and playing football.

唔on9就唔係利啦

Klopp: No, I didn't think it was a foul. I think Hazard wanted a free-kick.

Klopp: The problem with penalty is we had the same situation vs. Wolves and there was no whistle (for us).

Klopp: Now with 15 games, with full squad, lets give it with all we've got.

今場有進步
can入去頂頭鎚起碼唔會叫費明奴下下爭頂先
仲多左位比老母後上
唔明點解話can踢得差

但兩個中場都入哂禁區
比人清返出黎打反擊就麻煩

論9up高dad真係冇得輸

駁唔到
老母咁比人foul都唔吹

好似呢排利打打下都有d似3後衛
軒巨排埋兩個中堅 佳尼米拿企前一格
有冇ching指點下

利申唔識波

後面果part擺明自抽緊之前踢得差

如果當fit嘅古治牛遇上廢中就好，佢嚟咗現場睇波

不過佢而家個狀態分分鐘仲好過曬我哋隊波啲前鋒

can唔差呀
打獌出色 今場合格
但其他4,5場都係垃圾

d dirty野唔夠經驗

"I prefer a draw with a performance like this, rather than three points when we have no idea how we got them."

- Jürgen Klopp.

JK: In my opinion it was a foul before (by Costa) before the penalty. That's why I was angry.

幾時開班教9up

不嬲都係架喎

有咩好
高普一啲都冇講錯到喎

YES,所以4場無3分了

閱

Klopp does it better @paulpogba.

Klopp on Mane: "All good, all good. No problems." #LFC

Klopp: "If I played against Diego Costa, we could never be friends. When you have him in your team, he is much more fun." #LFC

Klopp says he said to the fourth official (after the pen) "nobody can beat us".

"I said sorry, he said 'I like your passion'"

最終一月都係冇買到人

Gerrard: Sakho, quality defender,leader at the back

加左人工俾古
慳返沙高人工,除笨有精啦

法國個第4球證都幾廢
干地成場當技術區冇到
跟住又比高普兜口兜面鬧

真係諗住去撞彩架咋
我又負碌係棟左係the kop個位
Anfield個counter即日仲會賣飛 ？

買古治返嚟啦

Mamadou Sakho has joined Crystal Palace on loan until the end of the season. Palace have paid a £2m loan fee and will pay Sakho's wages.

Tony Barrett

DEAL DONE: Mamadou Sakho has joined Crystal Palace on loan until the end of the season. (Source: SkySports)

咁都有2m又抵玩喎 橫掂廢中都係雪

finally
三贏

肯早半季租走咪冇野囉

President

係嗰陣沙高唔走

有冇buy-out clause

Rio話沙高係利既best defender

唔知

佢意思係唔使降班

仲有文尼強勢回歸陣已最

Liverpool were holding out for a permanent deal worth around £20m for Sakho. But no such bid materialised. #lfc (James Pearce)

係要賣就咪企咁硬啦

老母救左利兩次都係唔反了
繼續屌簡同廢奴

下半季要睇埋水晶宮了

阿簡個撚樣真係球王上身……

Klopp can take #LFC to the next level says @Ballack

1314踢完23場都係46分
亞軍相

Liverpool have not won a Premier League match in January for the first time since 2009.

They came 2nd that season.

唔好提了

再唔俾廢奴抖真係愈打愈殘態愈差
origi 都好用呀

Gerrard on Sakho "Id definitely go for him. Great defender. Big leader" and Rio saying he's our best defender!

Southampton and Swansea were also keen to sign Sakho on loan. But only #CPFC met #LFC's demands.

Sakho looks great deal for Crystal Palace. £2m loan fee + £1.6m wages. £3.6m total cost will be worth every penny if he helps keep them up

沙高不嬲勁
不過成半季多無打過1隊狀態成疑

anyway 精宮買schlupp 雲安荷治 沙高都係good deal
全部都係針對性

沙高見到沙高走開唔開心?

PSG 法國國家隊 利物浦 既球迷
差唔多啦

開針

快撚D賣走佢

no one is bigger than the club
刪ac啦

我諗沙高人工都唔平嫁啦 話曬前球會係PSG
依家袋2m又比少份人工
條數又靚左
又可以打J

The January transfer window is officially shut. However deals can still be completed as late as 1am.

Asked Sadio Mane to stop in mixed zone. He replied: "Sorry, I have to go, can we just hug now and I'll speak after the game on Saturday?"

諗起個攝影師話佢似日本人
好有禮貌

好喜歡他
btw諗起有人話文尼射失12碼係假波
今場

Robbie Brady上返黎了
出波好撚勁, 啱哂般尼啲波

軒巨45度斬真係靚

J左佢好耐
踢英冠真心哂料
上季李城想要 Norwich開到20m

而家好似14m 唔肯定
般尼有個軒歷臣我都幾鐘意

果時覺得佢好似毒撚

BBC: Burnley sign Robbie Brady for club record - more than £10.5m

Mignolet claims another victim in Diego Costa.

He's saved six penalties in the PL at Liverpool (14 faced), more than any other #LFC keeper

原來其他隊都失分，益晒車仔

轉會盈利 雙殺 車路士 阿仙奴 曼城 最聯

已奪冠

今場 利 win + 下場阿 win

都話有少少變數

依家肯定係車狗

主力爭第四

聖人聯賽失球數字同我地一樣
好意思笑人地中堅
利狗

轉會窗閂咗, big6只係得阿簽咗隻幼,全部無買人
入最多人係候城

利狗本身都無行
估唔到阿狗都唔爭氣

btw尋日all in客勝客其他準備睇樓嗰啲手足係咪申請緊破產

好彩只係買左下盤

van annholt同robbie brady都係有質素, 有英超經驗兼即食既左閘, 都係10-15m
其實左閘係咪咁難買呢

仲要25,6歲仲有得進步

尋日成條左路都幾曳其實

ok, 無人抵得過暑假免簽既kolasinac, 但你又係咪夠人爭
嗰個durmisi又要成17m

米拿上半場好多甩漏
但下半算係咁, 又即時拍甩人啲波, 又幫到進攻

廢中：買人？不了

可以喺水深火熱既黑貓挖到陣中最好既球員之一
出錢咪得, 仲要唔駛好多

估唔到椰子肯賣

無前四
買唔到勁人
踢歐霸踢殘晒
無前六/七
無歐洲賽踢少d比賽要清人
亦專心爭英超
無前四

始終 要買個左(仲有右閘)
米拿 中場 左閘 兩邊走

啲錢用黎買咩?
lescott oviedo gibson...靠呢班人救火就仆街啦

沙高走得成咩？ 好似冇官方宣布嘅

總之 椰子要降班

呢隊西波 大半隊拖肥 大半隊曼
次次打利 都開左火力

BREAKING: #CPFC are pleased to announce the signing of @mamadousakho on loan from @LFC until the end of the season. #WelcomeMamadou 🔴🔵

利唔夠人用，冬天唔買人仲要借走沙高

根本沙高+馬貼先係最好中堅組合

水晶宮

又賺轉會費
#goodest fsg

利物浦要盈利
利物浦要發展

沙高明顯好過老虎撚

係咪要吹奏返沙高

沙鳩on loan
係咪表示仲有機會

定係會無限loan完再free走

new post

1001

明顯好過 又好難講

其實都係好唔穩定

基本上 依家呢堆中堅 除左matip
其他幾個 都無話邊個特別明顯好
個個都有好大缺點

好像 前幾場 卡拉雲 的防空災難

夏天賣沙高
下年打四線
就肯定要買多件

高美斯 真係看完一場 知完全唔係果回事